上網500/1000mb 請sales報價 (hkbn/網上行)

用緊hkbn 500mb 7月到期
但續約個價太西
求500mb/1000mb 報價
留wtsapp

網上行優惠可以介紹下

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow